AV女優愛田飛鳥跳樓亡 揭被「壓榨」內幕

日本AV女優愛田飛鳥跳樓身亡，由早前宣布患子宮頸癌的AV女優一花琴音（前名寶生莉莉） 在社交網證實。一花琴音於Twitter連續發文，她指愛田飛鳥已在月前離世，更還質疑AV事務不刪掉愛田飛鳥的Twitter，是為了隱瞞死亡真相，從而繼續出售愛田飛鳥身生前拍下的AV影片。

據悉，愛田飛鳥於2月至3月時離世，而一花琴音亦曾致電給對方母親。一花琴音更揭露AV女優的被「壓榨」的內幕，指愛田飛鳥作品雖然大賣，但酬勞卻很少，片中跟對手性交三次，卻只得20萬日圓（約1.4萬港元）收入！

愛田飛鳥最後一則貼文在2月23日發表：「一個人待在房裏太寂寞了，總會想着不好的事，渾身動不了，好累呀，阿忠（取自動畫《義犬報恩》的台詞），這個時候能夠有人為我奔來，抱着我說沒事的，希望得到真正的安息。」愛田飛鳥1990年7月27日出生，她的前藝名是「愛川柚季」，2018年改名再次出道。

其實佢係咪有病在身....
唔知點解睇佢D片....佢越黎越瘦
就快瘦到皮包骨咁款....

噤能恐怖？？？ 之前先仲j 緊

既然壓榨咁勁, 以後係咪更加應該上網/bt睇都唔買老正?

點解要自殺我願意普渡佢

MIAA-072
都幾驚訝, 好似有情緒病咁

咁係咪假波黎？ 瘦人唔瘦波既，如果係假，都幾真wor

應該係整過波形黎, 唔係完全隆胸
你見佢15年d作品係有天然大波

RIP

あいだ飛鳥

R.I.P.......

即刻搵到幾套呢條女嘅AV,真係幾正
但係RIP

所有悲劇女人嚟香港都可以換命早啲嚟香港啲人排住隊安慰你
RIP

吓
成日j佢